杜汶澤屌鳩商台

條氣唔順，屌多句至瞓！
Rita 你自己on9就好啦！妳咪當其他人on9得咖！經濟唔好炒人，有乜理由連人哋最後一日節目都唔俾做呀？你幾多歲至學識講大話呀？
唔俾人返去開咪你唔係驚人哋爆鳩你呀嘛？人哋真係要咁做，唔識自己出post 咩？
你有冇尊重過聽眾咖？
我就放長雙眼睇下妳呢鑊過唔撚過到骨！

Rita 邊個

一姐

細so
去viutv / 做kol都有前途過喺商台

李慧玲單野就知商台仆街啦

巴打整得好好

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

當年封鳩毓民大班支咪就知咩料啦
比起嗰時文攻武嚇 大口玲算得係咩

唔俾人返去開咪你唔係驚人哋爆鳩你呀嘛？人哋真係要咁做，唔識自己出post 咩？

自己駁自己

教主走果陣 大口玲當年呢。。。
下刪三萬字

之後就輪到佢

個post 無喎？佢delete 咗？

仆街開

大口玲抵撚死架， 大班毓民比人攪個時，

大口玲： 「商台發生一件唔係咁可愛既事」

lm睇杜汶澤開網台

其他dj又點諗

乜都關你條濕鳩事
開完post又要delete
正宗又要威又要戴頭盔

商台走下坡係事實

森美打咗比細so問有咩可以幫忙
算唔話得

商台無聽十幾年。

去阿澤度做囉
頂住先

洗撚咩
做youtuber + 去viutv/港台都仲得啦

其實係咪俾中共入侵緊？

商台係香港舊式老屎忽文化極致
高層如以前俞琤話哂事 而唱片騎師同主持欺壓多過提攜新人或者鬥人走 例子係森美同donald
基本上入面老屎忽階級觀念重到仆街

最後自己霸一世個位 霸住大氣電波幫自己增加知名度 然後出面r撈 其他人如杜生一早走哂 自己出去開路

咁大間公司十幾年黎炒人都係不愉快就知商台垃圾

好聽啲講 呢種係所謂香港強者生存精英文化 難聽啲講就係不思進取

聽港台好過

關你條五毛乜撚野事

自從王永做返商台就好少聽881啦

正式發起《我係黃店》運動

That’s right.

雲海當年講六四都比人禁播

無 因為佢前提定義左rita係一個on9 同真係on9

又要屌森美呢隻偽黃，無黎骨氣，偷拍女人腳又話自己有精神病，快撚d 收皮。

直頭係

你望吓當年俞琤一手帶出嚟嗰班同而家個班

我曾經以為Rita係好人

電台真係夕陽工業黎

開個page/channel，仲viral到啦

藍永

朝早聽晴朗智雲大師，次次屌鳩港共都好好笑

好撚黑暗

港台藍到黑你聽埋我果份

依樣野其實都幾悲哀 唔知有無人知新香蕉其實仲做緊
做電台同拍youtube都係media 但兩者係向住有營養同9up兩個方向發展 時代進步 但竟然係後者取代前者

推

商台自稱大台 當有大台就代表.....

梁文禮
次次聽佢訪問啲嘉賓，獲獲都噏錯嘢，功課都做唔足，勁唔尊重嘉賓

森美都叫偽黃？12年國教已出聲啦 屌你老母

長期係tvb，又叫黃，個龍門點set

只可以話佢唔夠黃而家仲有係cctvb拍劇無得拆

佢又話金盆洗撚
唔再屌人？

呀澤應該都唔係好有錢
而且間公司都未必賺錢

冇柒頭bob嘅新香蕉

其實依家都唔差 ben 科林 強尼
只係由日日爆笑變左偶有佳作囉

屌你老母，森美爭人好多錢呀，仲做tvb

俾d 骨氣，好多人因為要發聲走，佢on99 仲沖入去

sorry, 衝動左，而家唔係鬥黃既時候，希望森美早日離開tvb.

佢都係打工咋呀澤

viutv簽細so做下主持都好

chill club之類

以前幫商台打工 宜家自己開左間野做老細鐘意點就點 請細So返去幫手啦 做下主持應該幾得

未必岩夾同埋入得佢公司就預左轉形 之後無必接得返以前既job

森美係大仆街

合約同長約係唔同 長約係聽曬tbb話 無話事權
合約斷job計，係tbb求你做拍
早霸王都唔止一次播聽眾留言，講起啲黑警暴力同中大事件佢多次喊岀黎
可能你會話喊有幾難？但我想問肯扮嘢喊又幫聽眾發聲又有幾多個？
佢如果係長約相信你亦唔會係tbb見到佢

好似ali咁 俾人滅曬聲 少少exposure都無 幾黃都無人知
呢啲先慘

大家請block+follow呢條出晒名嘅五毛

有冇朋友做中資公司呀？小朋友呀？屌你老母爛臭閪

你毒啞佢或者會有可能

手足嚟架

搵鬼睇咩

又block 一隻三毛

你有？

炒人可以有幾愉快？

如果你係CEO 唔炒人就無得拎牌 無得拎牌就成間公司D人無得撈 商台就毀於你呢一代
你會點做

首先冷靜過後，明白唔應鬥黃，只希望佢唔好再續約。佢絕對唔係得tvb 一份工。

乜rita仲係商台
一睇就知奸到hihi

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

絲打做過？

港台藍到黑
你老團個西就黑

Video kills the radio star
歌都有得唱啦

冇咩好竟然
YouTube 都十幾年

香港電台一直都藍到黑
係電視黃咋白痴仔，唔識又衝出黎柒

節目時段就得咁多個
個餅仲愈做嘢愈細
由一開始就零和遊戲
外國電台兩三年前就會轉向 YouTube 發展
商台 2020 年仲要迫人用佢個垃圾 app
先聽到節目
訂閱重溫玩足廿年

細so都無公開講過咩啦 係就唔止佢一個啦屌

商台個app叫好 d100真係喊

細so似係私怨多過關唔關續牌事

港台大部分DJ都黃

細so都冇做過啲乜，係因為咁炒都唔係炒佢啦

啱呀 細SO單野抵屌 但以前果兩單我反而理解

今次半認同你
之前石鏡泉仲係晨光既客席dj黎

點解森美成日幫tvb拍野無人屌過佢？

咁個時做咩要屌Ming仔？

佢兩個唔啱雅到仆街

咁都有人記得，難得

肥婆本身就係一個仆街冚家鏟

你岩 仲要Ali 有返咁上下年紀

陳雲海單嘢就知商台係仆街

Donald真係當奴

好過羅敏莊

Diu 好掛住Ali

屌 呢個真 我唔信 森美無其他job囉
只不過佢唔想放棄佢啲錢 都去做
希望佢有決心 走

又鬥黃

佢同marco佢地成班 等何已完做完訪問出黎
係度笑鳩佢喎
同埋YouTube 有重聽返都知佢地間中就抽政府水

同埋有時唔係job唔job問題
佢以前拍tvb劇 有時係節目講返 佢都辛苦但幾enjoy拍劇咁
可能宜家冇做舞台劇 佢可以過下癮

呢個又真
Marco 同 森美 成日笑何律師
但佢係tbb嘅係做節目多
無拍戲啦

佢之前好似有拍一套 但冇留意係咩劇同播左未
有次係明愛醫院出面見到佢等埋位
仲係節目介紹左間長沙灣餐廳

成班商台職員係街等何已完 marco仲係咁扮
其實有聽節目 聽佢講野 起碼知佢一定唔係藍
但佢會想用一個大家都接受到個思想想人入耳同諗
雖然班藍絲聽完都唔會識用腦諗

我feel到森美佢似淺黃
但無計佢要找tbb錢 唔係唔得
只不過 唔係咁好遮

你聽下佢講到喊果日節目
點會淺黃

商台得晴朗一天同光明頂我會聽

即係同連登班鍵盤戰士一樣咋嘛，口屌手屌 就已經係深黃認証

有啲似當年梁思浩係港台突然解約， 當日節目先知， 又係告別都無

100毛上咗巿

當年軟硬無一齊做

林狗留台 阿葛就走咗

令我覺得阿葛比較善良 唔係太鍾意商台文化

而另一位係阿占 應該無咁恰新人

其實 做人做事 最緊要無愧天地 做好本份就算

睇樓上話新香蕉仲做緊
講真 係舊底3個人ben bob Ricky夜晚先最好聽
有段時間好似變左早午晚3節
每人一節已經冇聽

點解一定要鬥黃
有啲tvb藝人都有發過聲 不過最後下場都係被雪藏/被解約/自己解約....
咁既然森美表過態 有過一啲黃既言論 佢都仲接到job tvb仲比job佢咁就另一回事 咁佢咪做囉 唔通下下想支持手足既演員歌手都無得撈先開心？

個個比cctvb 炒嘅都話去Viutv
而家連商台都話要，viutv都接收唔到咁多人㗎

唔夠budget咩請咁少人

條on9 P牌成日屌人老母架啦，一早block 7左佢，抵佢一世P牌

懷念林彬

咁當日就唔好屌ming仔啦
Ming仔都係拍一次姐

雲海出左黎抽水未

最無辜係達哥
香港人真係欠達哥一句道歉

Rita姐係死TB?

咁做咩屌完人之後delete post?

香港人真係香港人，
永遠都只係想寄人籬下

要鬥黃的話你都係偽黃

開親D post 10居其9 都唔關政治事

係咪仲要鬥黃呀？定五毛扮黃？

呀占同Donald 合作到咁多年又好嘢咼

梁思浩好似係帶貴花田同曾智豪去DBC傾約
點知畀佢兩個篤灰
所以港台決定即炒梁思浩

阿葛係最好人應該

而家新趨勢係youtube平台，個個可以做老闆自己有say
希望咁多個受害人可以團結隊冧大台

人真係幾nice

黃你老母，呢排先喺TVB出新節目

咪係，森美有冇捐廿萬帛金丫？

細so女又比人搶左 仲要比人炒埋 我諗佢一定好憎Rita

條撚樣成日扮理性

你好5毛回憶小子

石鏡泉打碟播歌？

之前嗰批走晒，新既又做唔起，依家森小占奴都唔好聽，係ot/放工時先聽細蘇，有時聽埋廣東爆谷。由以前好回家到依家生活日常，雖然歌list真係冇乜變，但真係聽到好放鬆

真，由以前撚鳩german到陳強王郁到西瓜
german同西瓜要不是有林狗睇住出頭
陳強王郁走好大原因都係因為森美

黃還黃，仆街還仆街

林若寧條仆街偷搭人老婆又關陳靜欄乜事？

認同

大班親口講出嚟，
Youtube 有片

屌完又點
佢有佢拎光環
商台有商台炒人

我係咩人唔係由你決定，最緊要係我講既野啱唔撚啱。

你覺得自己黃？塊面呀？

笑到仆街

utube最近轉左操作已經玩死好多人啦
無通知無首頁推介

梁文禮真係過鳩份
On air講野食螺絲食撚到
聽佢講野真係好尷尬
仲話做咁多年dj

係咩令係有呢個錯覺

Ming仔衰咩你唔知架？
佢包帛金呀
你岩岩出世呀？失憶呀？

佢帛金係之後既事
佢話幫tvb拍係之前既事
佢一講話幫tvb拍已經俾人屌啦

森美幫tvb拍過無數野添啦

森美晚晚10半都仲係cctvb拍住阿蛆啦
當佢係阿蛆個種大中華膠非盲目奶共既深藍咪算囉
暗黃都唔好當係
叫做起碼唔係頭號敵人

問題係播d垃圾kpop

你都戇鳩，講做政府頂心杉，港台一定係最大碌果支，幾時都商台呀？況且早2015年已經續牌，一續就10年以上。為咗一個小DJ而唔俾牌，咁依個小動作做得好肉酸囉

我都係，我試過聽人民大道中黃永條木咀，唔夠兩分鐘熄機

ming仔 捐錢
係之後補飛先咁做
佢唔係主動

佢係仆街 食兩家茶禮 但唔可以否定佢係黃

唔主動叫冇幫？你唔俾佢醒覺？咁森美主動捐左幾多？

我自己就無屌ming仔嘅
佢捐左錢之後 我都唔想理佢
係有人唔放過佢遮

唔通個個唔夠黃 就唔係黃？
好心唔好再浪費時間係佢地身上

咩達哥 ming仔 黃唔黃
自問無興趣知
佢地唔表態 唔中意咪罷睇囉
我就好耐無睇 啲人叫佢表態
佢地唔想表態 都無得迫人扮㗎

追擊做多左 大家要都有獨立思考
你好有需要嘅 咁咪睇囉
無就睇少啲 or say bye

講到尾你都係講個人喜惡，睇人唔順眼就可以追殺，鍾意就食兩家茶禮既人都可以盲撐 我有獨立思考一陣同黑警繼續交朋結友了

我果日同邊個邊個食飯 佢同我講呀

果日我行街又撞到個政界名人 佢同我講呀

咁啲盲粉 你無得迫㗎喎

仲有概念上有分別

黑警呢啲係黑白分明嘅時候
做朋友已經唔可以同人講你仲有獨立思考
某程度上你係無黑白分明
同藍一樣

黃唔黃 夠唔夠黃 係第二樣野 仲好難分清
你無屠狗 你係咪唔夠黃？
黃唔黃 好主觀
仲有分黃嘅程度 係無意義

除非你好中意分
咁你分飽佢 我唔阻止你
但唔好強加係他人身上
咁撚中意分嘅話
唔好再係運動上害手足

去到尾 只要係黃就要團結
一個都不能少